逝去的友情如何留得住？

大家有冇試過成班朋友成日一齊玩
個group日日都好熱鬧
之後慢慢就無人出聲
以前一齊打波行山睇戲唱k食飯
人愈大有自己工作新圈子或者結婚有家庭我明
但你試圖聯絡大家好似無人想理你咁
定係自己係比人排斥咗個個但唔知

theory 黎 人到20尾30 就係咁

到咗站，就冇乜可能返轉頭咖嗱

個個都話自己試圖聯絡大家但從來冇人聯絡過我

好想一齊玩返
依家成日見網友
好似差少少回憶咁

人類成長過程黎 你無錯

唔關圈子事
都冇話識到新朋友

少左出聲，唔一齊打機
純粹係個人好撚攰，做咩都冇心機
吹水都覺得勞心勞力
都唔係話有野收埋自私玩
冇同朋友玩嘅時間我都係放空個人聽歌睇片睇小說

想要個人時間清靜下個感覺強烈左好多

一日返左咁耐工 就好難有動力同其他人講野

可能你或姐果班人變咗大家次要嘅朋友

如孤單寄居

放工返再屋企聽下

我係group到講野
有幾條友出下聲
之後又潛晒水

友誼真係唔可以保持落去
琴日重遊舊地有少少感觸

半點癡情遺留殊不易

想同男仔同燒賣去唱K

明白咁我唔煩你啦

宜B幾時一齊行山
我有好多靚仔巴打介紹

能成為密友大概總帶著愛

你又岩
大家成年無聯絡

其實成年都無聯絡無人出聲係咩回事

其實有朋友真係唔得閒上連登

有冇人開解下我

一齊喊喇
習慣下就好

唔去留 move on